唱歌Group

歡迎鍾意音樂同唱歌既各位加入
唔需要唱歌好聽，唔需要精通音樂
只要你係對音樂有興趣，無論曲詞編唱都可以喺度傾
不過呢度個admin都幾小器下，如果成個月冇唱過歌，或者兩個月內冇出過任何聚，佢會請你走
有意請pm

我地另設channel 放返谷友既錄音，等大家容易搵返大家想聽既歌

dllm